哈里王子大婚 卡尼被抽乾

【體育】英國周六最大新聞就是哈里王子跟Meghan Markle成婚，想不到熱刺射手哈利卡尼躺著也中槍。

自從為爭英超金靴獎把隊友基斯甸艾歷臣的入球，向英格蘭足總上訴「據為己有」後，哈利卡尼（Harry Kane）就成為了網民的抽水對象，可憐的是，這名英格蘭國腳最終也未能追過利物浦翼鋒穆罕默德沙拿。

在哈里王子跟Meghan Markle成婚這天，不少網民都改圖抽卡尼水，把卡尼的樣貌key到哈里王子或Meghan身上，諷刺他會把新娘或新郎「據為己有」。

不少網民的留言都非常抵死，有人說：「卡尼自稱跟Meghan在今天結婚。」也有人表示：「卡尼聲稱與Meghan結婚了沒有？還是他在等英足總的判決？」亦有人指：「我剛剛聽到消息，卡尼說自己編寫那結婚誓詞。」

圖片來源 : Twitter圖片

Megan 改姓Claim

Meghan

名留青史

key落新娘度完全冇違和感

好快又炒車喇